（仆街啦今次）美國二三百人確診，原來只係test左1895個

The lower case count doesn’t mean Americans are doing a better job of containing the virus; rather, it reflects the fact that the U.S. is badly behind in its ability to test people. The Centers for Disease Control stopped disclosing how many people it has tested as of Monday, but an analysis by The Atlantic could only confirm 1,895 tests. Switzerland, a country with fewer residents than New Jersey, has tested nearly twice as many people. The U.K., which has far fewer cases, has tested over 20,000. This gap is particularly worrisome given evidence of community spread in a number of different states and a high death count, both of which suggest the number of cases will jump as more tests are conducted.

日本畀人插完都驗左8000個，400幾個確診；美國驗左1895個，300幾人確診，仲要死17個，三位數字確診國家中最高

韓國驗左幾萬個

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*